【娶錯老婆？】齊嬌被傳是習近平姪女 猷啟一度誤信猛烈追求

何猷啟被爆背妻偷食，戀上20歲港女Alice，而老婆齊嬌亦不愁寂寞，找大隻猛男陪睇牙醫，可謂各自各精采。猷啟今日公佈數月前已離婚，為自己洗脫出軌罪名，至於被除去賭王新抱地位的齊嬌，不少人對她的背景好感興趣，曾有傳言指她是習近平姪女。

有指當初連猷啟也被誤導了，相信了齊嬌是習近平姪女的謠言，一度以為可以晉見「大家長」，故與齊嬌結婚兼有了小孩。但其實齊嬌並不是有甚麼特別背景。

據知，當初猷啟是在深圳的私人會所認識齊嬌，後來又在上海某私人會所再次相遇，同時有人告知他齊嬌背景不簡單，甚至說到是領導至親，猷啟對其神秘背景更加產生興趣，兩人好快打得火熱，男方很猛烈追求，女方也是欣然接受，公佈戀情僅3個月已求婚成功，火速結婚生女。

不過，有指齊嬌嫁猷啟前，曾與另一男子結婚生子，三太是事後才知道，當然好不高興，但奈何齊嬌已有了何家骨肉，三太也只能給齊嬌入門。現在兩人性格不合協議離婚，三太是不反對，只是不想影響到孫女的成長。

複雜到
我淨係諗到中出
然後有咗 洗濕個頭啫

因小失大